admin請講下del post標準

lihkg係高登既延伸
大家都拎左高登既一套放入lihkg
簡單d講就係 「超自由既」既討論風氣
例如ptgf,自殺 等既爭議post係高登都唔會話被del
而「超自由既」就係高登一直點解咁紅既原因

對於呢d post點處理 我就沒乜意見 只希望admin公開個規距

如果lihkg唔係行呢一套 請公開咁講明呢個論壇既規距係咩
當年膠登都有定一套規距出黎
亦希望admin就每一個del既post得出解釋 只需要好簡單咁佢犯左咩事就ok 比大家知道個罪名 唔洗深入講解 因為大家會有公論

而且希望admin唔好太過人治 班會員講咩就做咩 跟規距做就好了
特別對於爭議post 唔係只會變成膠登2.0

希望admin可以睇下

當年膠登就係太過重視班傻閪講咩
佢地講咩就做咩 最後就收撚左皮

九成會員扮睇唔到
幫推

我都想知

Boss話返緊工 收工再傾喎

俾人話作為一個自由既論壇 唔應該有準則
支持admin公開準則 及 del post 理由

呢架admin del左post 姐係有準則
咁就應該公開

推推推

上左連登一排已經開始聞到膠登陣除
搵人解釋下啦屌